請問如何防止離職返去攞票俾人玩？

聽前同事講，約兩點返去攞票，坐到五點半先有得攞

但離職七日內岀糧係佢既責任

可唔可以第七日臨放工先上去攞？

上到去狂咳
9秒9有票攞

直頭幫你開埋門禁埋LIFT歡送

如果佢話唔得閒，要10點上去攞咁點應對？

戴開豬嘴返工，我驚佢唔驚我

去到咳兩聲呻下鼻涕好快有得攞

你日日都辭職咩？

上去就地瀨屎

嘈撚住佢做野 倒瀉可樂

呢間公司都閪到岀面

咁你咪約HR臨收工既時間先得閒上去

叫佢寄比你用掛號簽收

打攪伯母就應該得

有諗過係房等夠10分鐘就開門岀去發佢爛渣

得個諗字！